比罐裝咖啡掟中，同比磚頭掟中一樣咁痛

半舊磚都好鬼重，罐裝咖啡無咁重，但係可以飛得更遠，可以大大力車埋去，如果瞄住塊面車埋去真係唔講得笑。一個唔小心爆開左仲搞到成身都係，有得返屋企沖涼就話姐，如果份工係當緊更你地話點算好。

帶兩罐咖啡出街都好正常姐，放落袋方便，連警方早幾個月都教波襪＋罐裝咖啡係超強裝備
有時係街見到有幾個垃圾桶圍住後生仔，唔洗急，將罐未飲曬既咖啡拎出黎，轉身射個三分波．．．

申利：罐裝咖啡打手

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

熱門要行動post啊 尋晚post1爆左post2無晒人
幫推行動post 唔入黎討論都幫手置下頂

掟完即閃無仇報

成本好貴喎....

其實著哂gear比磚掉 真係無想像中咁痛 又掉得唔遠 性價比好低 一係唔好掉一掉就要喝止到班死差佬 幾個月前我都會建議掉雞蛋好過 而家就無計一定要用火魔法

6蚊罐
大量訂應該平1-2蚊

4A電芯點睇？

士多買4.5 批發價應該更加平

車中塊面真係牙都爆

搵樽裝起D COFFEE 再溝D顏色水落去,用水喉膠紙封口
咁樣無咁浪費,仲可以整撚到佢地成身色

價錢差十倍以上。

掉完益咗比d警犬飲

之前講過，入落對sock到可以打到人爆江
入鎖頭，硬幣果啲都得

天橋掟幾好喎

用聖水好過啦

隻襪點用？

磚頭0蚊
0x10=

連美國隊長都識得雀巢咖啡加隻襪

可樂會唔會平d

嫌貴可以考慮回收箱

其實點解咖啡唔用淋淋地嗰隻汽水罐？係咪有特別原因？

不如每人一枝槌仔

icac 請飲咖啡？

yes, 而且俾錢雀巢賺

不如汁回收既仲好
再自己加工，入面咩汁體都得🤓

細細個比咖啡爆個頭
仲要空嫁
成個禮拜腫起左
真係唔好亂掟

我草左一堆，可以點比前線

廢青最撚鐘意飲咖啡

幾好..又唔會比佢入到攻擊性武器

雪一大舊冰好過

pish

Push

MacBook MagSafe火牛

其實班狗著哂gear丟中都唔多痛

蕉皮番梘rb

大量訂就平好多

邊隻牌子 好用夠硬， 唔係，係好飲夠苦。

都係罐裝珈琲打手

買罐頭有 barcode, 可以比狗chase 到係邊間店到買

去光時度訂

批發價係$3蚊左右 好似係

咪仲貴

你都戇撚鳩
行落去買兩罐睇下個barcode有無分別
懶撚係醒咁

士多藍架 勿買

唔錯

將聖水倒入咖啡罐

做個環保人士, 飲完儲起空罐先去循環再用

ho jeng

可樂唔好扔

咁多甲

連豬都提過要用雀巢咖啡幫手足

連豬對香港人既忠告

屌你笑左

證明好有用

雀巢牌先夠硬

佢係指唔好做成人命傷亡既事件
你會唔會過分解讀左
同埋勇武保持而家level 唔覺有咩問題

一pack都係廿幾蚊姐
就算平你都唔會買幾十罐袋係身啦

磚拎黎做rb好過，有時見手足好辛苦咁掟碎佢，又嘥力又花時間，以後遊行一人一罐巢啡，收集俾前線用

好易tk

易拎上手，又扔到遠d

笑到仆街

好貴 唔夠萬用

好貴

罐裝咖啡仲有個好處係可以用railgun發射

好快有成堆人沖入黎話畫面唔好睇架啦

波襪+雀巢咖啡=雷神之鎚

係買就買大陸劣質嘢，橫掂狗也不

罐裝飲品加五毫仔膠袋就得

液體例：甲醇

其實紙包飲品放入雪櫃冰格雪硬左
基本上就變左半舊磚
十包八包咁放入冰皮月餅保溫袋可以頂幾個鐘
低成本
難攞黎做證物
解左涷又可以攞黎飲

我知佳寶賣緊 95蚊 24罐 (4蚊一罐)... 但係係佳寶賣

咖啡師

尿魔法師

可樂得唔得？

佳宝零售3.4

磚留返鋪rb陣用啦

將作改圖
會更入腦

隔住個mon諗起打中都好痛

狗糧罐頭。

幾時unlock漆彈 一個做好快就有人跟機
話事話 畫家點

咁買法實比popo捉

金屬回收箱免費金屬鑵+顏料點睇?

我記得之前有人講過, 但係好似唔見有人掟?

Captain Americano

磚頭重，後排掟上黎好易TK

罐唔夠硬

用佢個矛
拮佢個盾

可以買正記好似黃

糖水

見過可樂

ok wor, 痴立立

扭蓋玻璃樽倒乜落去都fit
仲可以大大力fing出去

正路

根本每個前線都要有架生喺手

其實就係為左今日方便我地打狗

仲可以藏於民居之中，就算比差人拉到都鋤你唔入

飲完裝水泥

push

係底吉個窿飲左先
再入番啲野入去
入咩你自己決定
再用啲易熔膠槍封番佢
再毒啲咪唔飲
直接係公廁廁所拎水入落去
或者瀉藥
再封番

你幻想下拎粒睪丸黎攻擊人
個春袋就係對襪

之前都揹過箱可樂出街
唔知比前線又揹返屋企

入聖水
但自製小心d

美帝緊係想你非暴力 有咁耐拖咁耐
佢同中國先好傾條件
我地係要贏唔係要俾美帝賣

安全丫嘛

遲d轉裝就仆街

正啊

聖水彈啦
滲晒入件狗衫度

推

721831101

惠康有隻黑色soda水平均4蚊到
都做到同效果

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

同誠哥屈臣氏水樽一樣

都話漆蛋太遠唔會中

賣廣告賣到咁得唔得㗎

雀巢夠硬

絲襪 + 咖啡

去金魚街十幾廿蚊買袋石春，偏石
重量大細一流，偏石片水好好玩

長襪
罐裝咖啡

重點係雀啡碌落地下 同波子一樣有效果

Same一次自己用

支持回收電芯

Cls ching
條barcode個數字係user default
唔係跟你件產品
惠康/萬寧/你樓下士多可以有同一number

紅磡$4.2

5蚊罐享氏茄汁豆都ok 架

係都去光時買啦 130蚊 24罐, 係貴咗少少但係可以幫到手足嘛

屌你 笑撚死我

實用post 推

家興3蚊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問決定移民(會員#326414)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

樓上做乜飲多啲 入水咪得

某一次發夢夢見附近幾部汽水機啲罐裝飲品俾人買晒

加隻襪變流星鎚添啦
明明運動初步都有人帶
依家竟然冇人咁玩

呢個post有幾多有讀physics

咁點解你唔做個個都係等人做
講返正經野 發夢有玩過
飛唔遠 成套衫褲報銷左

小弟有方法收集到好多罐 要既留tg

你不如話午餐肉

why not both
各適其適

總之黎個漫天花雨，扔佢老味

拎黎袋住咖啡

用於高壓高溫殺菌

diu

每人一個環保袋
放兩罐雀巢咖啡
流星搥
最重要比人查袋都無事

好似有氣的汽水好飲d喎
唔好chop咁大力

———————————————

唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

360入貨

覺得有用可以試下
痛到仆街

冰鎮雀巢硬啲

其實開波前都易見到佢地 或者行去問佢地邊度擺低方便拎

下次叫手足爆鋪前 拎返d出黎做下武器

高達流星鎚

講漏咗係屋企樓下士多

最讚成掟屎彈

搵人同7式/7STYLE買OR其他批發買，70蚊24罐左右

OH~~~呢家玩咩?頂到爛啊真係!

我覺得可樂都唔錯

仙女散花

有聲效可改裝

可能有意料不到嘅效果

家興賣3.5

唔好一路飛一路漏就得

早兩日諗到買2kg 啞鈴，一人一舊
不過始終係雀巢咖啡抵玩

同意

帶到出去溶咗

四洲都係3,4蚊

可以試下回收UCC114,117 玻璃樽！
入返D 水請人飲效果一流

用10個1蚊銀 包實再扎實

硬度重量同密度都有

Btw你用汽球裝？

咁咪岩囉 順便扔爆埋個罐

支持支持

舊式士多5蚊罐

近戰攞條邊亨都好痛

pusg

可樂玩法就要chok兩chok再扔落地下爆開

西莎狗糧

其實之前有諗過可唔可以飲完再灌水泥

盒裝奶都危險，試過盒奶喺袋成個星期，唔小心跌爆左，真係諗下都臭

咁不如用磚，成日周地磚冇人掉

嗰個係product code....

國際標準係EAN...
係比人知道果件係咩貨
係罐罐可樂個ean都係一樣

老實講佢套甲厚撚到仆街 尋晚隻狗硬食一舊磚都0扣血

好ok 推推推

好似琴日尖咀咁，未開始集會已經有狗圍緊你，你同佢講等你挖埋磚先開波

尤其係通常清場前，or清場後，街坊屌果班狗，無咁多裝

洗唔洗咁貴

個個換新 MacBook都有幾年喇，點會淨咗隻牛嘅我有隻鴨記85W

麻雀呢？

玻璃樽呢

扔啤酒樽型d

之前講過掉可樂，成本仲平，傷害更高，爆開左成件衫都甜野痴笠笠都咪話唔過癮

但結果無論前中後排，我連一罐可樂都見唔到呀

Circle K $11

成本問題呀嘛屌你

學到新野了

仲有可樂，之前都有人推介過，提神一流

液體>物理

我地輸左既成本係成個香港
唔好計較幾蚊

如果夠多
做路障阻狗鳩衝都得
夠實淨，易踩波車

有錢唔係咁浪費

空投師!

一日要對兩罐咖啡

現場整唔切
整定又太重

無知一問
而家啲磚痴哂膠水真係難起好多？

伯朗咖啡好飲，又平

要磚海/咖啡海先有夠勁

如果飲完個罐裝聖水
對方會得到救熟嗎？

利申聖經問題

好快會禁帶汽水出街。

推 不過唔好買雀巢

可樂chok幾野再dum

用打針入墨水落Printer既針打落雞蛋度點睇？

但係雀巢最硬身喎

同啊婆鬥執汽水罐黎玩

過期啤酒，仲要係薑啤，一試不能自拔呀！！！

利申：真人真事，清左成個地櫃過期薑啤，倒完出黎成隻手幾日都係果浸味

你估佢地會驚咩

丟之前揭蓋咪得

唔塞住會team kill

係啵屌

買定幾罐出街飲

唉 好眼訓 買定幾罐咖啡提神先

冇撚用,第一次就驚姐
黑警一早已經唔撚怕磚頭
你擲得過20米當你贏,中左都係R痕

睇直播見到有部份人係商場終於都掟咖啡同可樂，講多次罐裝個size同更度係非常之好掟，被罐裝飲品掟中係好撚痛

你地諗下到到都有汽水機，就算唔記得帶出去，都禁返兩罐係身啦
但係仲有人係掟支裝飲品，掟縮骨遮，呢ｄ根本就唔痛

for商場空襲用

尋晚旺角班狗俾人撚到

我樓下士多24.9八罐可樂，點解唔係玩可樂呢